PC 26522 = 56255 警署警長 盧詠蘭 涉嫌非禮少女

26522斬時無資料
有可能係當時人倒轉咗角度
有人搵到56255 都係女警嚟

盧詠蘭

推

會唔會59255合理啲

push

仲有門口一班男警
要逐一清算

全部都食撚屎啦

支持警察
吞槍自殺

屌佢老母

屌你老母，黑警死全家

唔係門口一班
係全撚部

823香港之路

咪一鳩樣
香港差佬 吞槍自殺

搵唔到只係代表佢冇拎過長期服務獎

有無總括下乜情況？喺街miss咗直播

搵到果啲係因為被表揚過先有公開資料
只要新啲/冇被表揚過就唔會有，唔代表係錯

如果調轉咗睇 55295會合理啲

該警局當值警員全部要清算

同可唔可以懷疑有超隱蔽cctv
如果有拆撚左個警局

幫推呀!!!!!! 兩隻狗乸等落地獄啦!!!! 做人咁撚賤格!!!!!!

如果推死一個 嗰個會唔會好嬲另一個無畀人起到底呀？

定係55295 江綉萍

有殺錯無放過丫

理得佢59255定56255丫
照起哂佢地底反正黑警冇一個係無辜

黑警無一個無辜,
有可疑都起撚哂佢就啱

老豆搵仔啦

推到佢死

好大機會！

721
811
823
824
825

警察覺得有問題可以自己上連登舉報回覆

Yes

#55827
#26522

搵唔到26522只係佢無被表揚過, 唔代表係錯

歡迎黑警提供資料

26522 由當事人向公眾提供 暫未有資料
56255 懷疑係當事人倒轉咗 女人名match 盧詠蘭
55295 懷疑係當事人倒轉咗 女人名match 江綉萍

26522
55827

香港警察
吞槍自殺

55827 霍少清 機場警區 已有

全部一齊清啦

推 無一倖免 全部警員落地獄

黑警死全家

唔使驚搵錯人 反正全部都係狗

仲有55292 黎美英
都有機會

721

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

遂一清算

仲有出邊偷睇既班狗公啊！ 十足大陸私刑然後一大堆人圍觀Mok光豬！

（黑）警死全家！

唔好估估下點錯相喎大佬

雖然黑警無個無辜但呢件事上都要查清楚唔好搵錯對象
記者會話已經鎖定身份咁應該編號無錯
只係公開資料無

55292都係女狗

除撚曬佢地d衫！！！！！一

個搜尋係跟據內部文件/memo搵
咁新仔 無升過職/無事無幹所以無出現過係啲文件
所以唔一定錯
同埋留意返啲號碼 26字頭係早一兩年先出班（咁當然都有舊人用緊26字頭既ui)
所以相信當事人

推爆佢

呢兩隻黑警一定唔可以俾佢走得甩

如有問題歡迎向站務台投訴

無一隻狗係無辜

死tb 女警

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警有撚無辜咩
咪就係收一個遠高於工作能力的薪金幫共產黨打到異見人士骨折,內出血

堆藍絲GROUP狂起大學生學生會的人底,明明唔同樣都格硬屈人有份衝立法會
澳洲條賤種香港人ALBERT IP故意講大話老屈比警犬射盲眼的女急救員

我忍唔住啦大佬
有無人諗過係旋轉180度ga?

小心點錯相
要事主先可以認下係咪個名警員

823人鏈
今晚見

9la

咁你都要重點打擊最仆街果個

Pish

今晚唔該出嚟

以上都係用小畫家整

咁推咗依個先
警員編號 55827 霍少清 非禮少女

22592就係呢個

全部都要含家產!!!!!!!!!!!!!!!!

男/女?

之後交畀大家啦
我繼續做野

總之唔好點錯相

真係好好笑
影到警察衝去公園無差別追打老人家,仲當場打暈人
有唔止一位示威者顱內出血

你班垃圾仲話驚起錯底傷錯人
咩叫紀律部隊?

就係同上同落,有伙記犯事而其他人唔篤就一定係共犯

當事人講咗兩個都係女警

提提大家
警員編號其實會重用
之前都見過類似情況

屌是撚但啦, 反正全部都係人渣

如果覺得比人點錯相既警察好慘
不妨睇睇呢段新聞

清算！

push 721 811

會唔會26522係入職左好短時間所以上網揾唔到？

個list未必update, 暫時信住26522先啦

呢個list download左先,感覺不日消失

diuuuu

賴金明
又會唔會係女警名呢?

我咩都唔知

其實都講過好多次個list唔係full
不過反正都係狗
有殺錯冇放過啦

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

有朋友po佢相未

就算房冇cctv, 走廊一定有
全部condom都唔好放過

Po佢裸照全港睇

起錯又點
連商罪科, 警民公共關係科同水狗都有出人落場打示威者

如果有警犬見自己同事比人起錯底唔順
歡迎交正確資料比肥佬或飯民議員,搵仔谷更正

有無仔女

真

起底

好難接受。

聽朝7點入機場！

殺錯就放過左原本個個

屌爆佢老母爛臭系

影撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足

26522 盧詠蘭
55827 霍少清

今晚7點人鏈 要人！

所有人唔該backup哂政府公開嘅狗隊名單

係邊搵架?

陳詠詩警員編號係 PC 56934

女警狗

黑警無一倖免

門口班男警屌

推到Tumblr！女權集中地！

屌 黑警

而家呢個照殺
原本嗰個繼續搵人起
e.g 老豆搵仔

26522應該係岩，呢個list無新入職個d散仔，得d老屎忽

好似要做左十幾年先榜上有名

823 824 825

是但啦全部都係狗
唔想俾人起錯底好快啲篤涉事嗰條友出嚟喇

集中推到一件仆街先

狗都不如

可唔可以face check完先出黎帶風向

可能會被~

刪除！
========
咁都無200000個簽名？

屌，仔都無佢咁變態

咁你又啱喎, 成份 pdf 都應該起

麻包袋

唔好講有可能啦除非當事人自己出黎講
有奶便是娘咩？
知唔知咁搞會搞到投訴未必告得入真正果個

26幾字頭係依三兩年先出學堂既number

屌老母冚家剷
死全家呀屌你老母

隔離post話26522係陳詠詩

冚家剷女黑警

屌

黑警,
男既係強姦犯,
女既係死TB

成日怕點錯相,咁佢地亂拉有怕點錯相咩
大家唔記得左尖沙咀拉女途人咩

強烈建議搞返個女權運動 引起國際關注

是但啦而家個個女警都有嫌疑

針對件事
真正有做過的黑狗死全家

一定要！睇cctv